知唔知點解唔搞粉嶺

因為老解就係駐守喺粉嶺坪輋入面呀
所以 粉嶺居民一定要自保 有啲咩事係粉嶺居民一定遭殃先

光復香港 時代革命